世界就咁現實

老闆請你地就好似養寵物咁
你有價值 老闆見到你開心嘅
就對你好 你做唔到野又唔識討好老闆
公司點會睇重你
就好似啲人鐘意養貓養狗 唔鐘意養蜘蛛曱甴
你唔努力 甘心做地底泥
你唔開心都係自己問題
你唔改變自己 淨係識怨天尤人
點會成功？年紀越大只會覺得自己越廢
想搵自己值得自豪嘅地方
但發現原來係冇
你仲唔肯辛苦 唔肯堅持
你點會得到自己想要嘅嘢
成日怪屋企窮 同人地家底好嘅比較
又唔諗下幾多人環境比你差 每日過得辛苦過你
你怪你老豆老母做乜生你出嚟捱窮
但起碼都生到你有手有腳
我信哩個世界會苦盡甘來
睇你肯唔肯努力 定每日都得過且過
淨係想舒舒服服又一日
哩篇野係俾我自己睇 究竟我幾時先肯努力？

人比人比死人
其實你有份工好好
又有父母
大把人冇工，失業
冇父母，單親

我知 我都係怪自己唔肯改變
我自問需然我都有做到基本嘅要求
但我想要更多嘅嘢 我係要再做得更好

是撚但過一日就算鳩數啦 上下連登要幾多洗費姐

唔肯面對其實係我最大嘅阻礙
每日都諗我聽日先開始努力啦
然後一年過一年 帶住悲觀去生活

請睇我最新個post

做得窮人
預左辛苦
預左要比其他人努力

對自己有更高要求就唔同講法
可能有人成世上連登過下日晨
都可以好開心 但係咪真係自己想要嘅嘢？

我覺得要迫自己心態(思考模式/生活方式)變到果班成功既人咁先改變到，可能永遠去唔到佢個level，但一層一層拉近，一段時間就會有所發現

我唔覺得自己係窮人 需然唔係有錢
但就係唔甘心永遠都係哩個階層

我都係咁諗 成功嗰班真係又一家嘅自律
有一家嘅規律 同埋不斷增值自己
首先一定唔會俾自己on 99又一日

渣的士，架的士係自己買落+有自住樓

日日得過且過緊

日日睇住打工西裝友衝衝忙忙

一上車就講公事講到落車

係
想食omakase都食唔起

例如有時我想升做manager，我都會迫自己諗下係佢個level究竟要考慮啲乜嘢要做啲乜嘢。當習慣咗既時候，佢地就自然覺得你好幫得手。

係地鐵迫沙甸魚果陣，企係到望手機同壓高隻腳高啲望d人真係兩種feeling

求其買成打可樂囉 睇開d 就開心

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》